---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Natalia Miszryk
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 200122-kiepski-altruistyczny-terroryzm | inspirator; przekonała Emilię i Persefonę do spokojnego rozwiązania konfliktu a potem DRUGĄ Persefonę do swojego planu. Ryzykowała życiem. | 0110-09-15 - 0110-09-17 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Arianna Verlen       | 1 | ((200122-kiepski-altruistyczny-terroryzm)) |
| Emilia Kariamon      | 1 | ((200122-kiepski-altruistyczny-terroryzm)) |
| Eustachy Korkoran    | 1 | ((200122-kiepski-altruistyczny-terroryzm)) |
| Klaudia Stryk        | 1 | ((200122-kiepski-altruistyczny-terroryzm)) |
| Martauron Attylla    | 1 | ((200122-kiepski-altruistyczny-terroryzm)) |